\documentclass[bibliography=totocnumbered]{scrartcl}

\usepackage[german]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{siunitx}
\sisetup{range-phrase= \text{~}bis\text{~}, locale=DE}%,scientific-notation=true, ,  separate-uncertainty,list-units=brackets,range-units=brackets

\usepackage{xcolor} % für Farbe gray

\usepackage{datetime}% für Befehl \currenttime

\usepackage[bookmarksopen=true,colorlinks,linkcolor = black, citecolor = gray, urlcolor = gray]{hyperref} % für Verweise innerhalb des Dokuments
\def\UrlBreaks{\do\/\do-}

\usepackage[babel]{csquotes}

%für Zitate:
%\usepackage[numbers]{natbib}

\bibliographystyle{apalike}%unsrtdin

% Titel:
\title{Corona}
\subtitle{Dominiks Gedanken, Erkenntnisse und offene Fragen zu Covid-19}
\date{\today, \currenttime}
\author{Dominik}

\begin{document}
	\maketitle
	\tableofcontents
	
	\input{Einleitung}
	\input{direkt}
	\input{drumrum}

	%\section{Versäumte Maßnahmen}
	
	\bibliography{Literatur}
\end{document}